早餐 白色意粉

食得太飽

sure first support

白’汁’意粉

Sure g持

咁快有條撚樣負皮

多汁正

我黎

不美

好正咁

好𨶙膩我都食返嗚火白粥算

非洲汁

屌你老母

美過肥婆

無台妹抵撚死啦

真

low b mom

eat shit dog

冇台妹

一大朝早淨係得精製澱粉好唔掂